快必地圖炮瘋狂恥笑怒屌全泛民

3:00開始, 重點炮轟民主黨專業議政兩舊垃圾, 公民黨工黨亦受波及